[警告]黨鐵一定要交d cctv嘅片出嚟，如果唔交...

後果自付

屌 hi錯制開錯台

唔交就唔坐佢！

自推

華強北有好多超細偷拍cam,中共對尼方面有研究

其實而家科技好發達，多利用一下

真係要善用下科技
起碼自己留個底 再jit牙膏咁jit出嚟